月入低過20k嘅政府工

月入低過20k嘅政府工=正苦工
人地毅進仔做警察散仔都有23k
大學畢業去做ACO(13k)/CA(12k)/二級秘書(15k) 根本大材小用